\begin{titlepage}

\begin{center} 

\begin{small}
	\textbf{
		МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\[0.2cm]
		ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ\\
 		УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\
		<<МОСКОВСКИЙ АВИАЦИОННЫЙ ИНСТИТУТ
	}\\
	(национальный исследовательский университет)>>
\end{small}\\[2.0cm]

\large Институт №3 Системы управления,\\информатика и электроэнергетика\\[0.2cm]

Кафедра 307 Технология приборостроения\\[1 cm]

Предмет: История и методология науки и техники\\в области радиоэлектроники\\[0.5cm]
Аналитическая записка по теме:\\
\Large Информационно-коммуникационные технологии\\[4.5cm]

\end{center}

\begin{flushright}
	\begin{table}[h]
		\begin{tabular}{@{}p{2.2in}p{2in}r@{}}
								&			 & Выполнил:		\\[.2in]
		Cтудент гр. М3О-113М 	& \hrulefill & Т. Л. Майзенберг	\\[.2in]
								&			 & Проверил:		\\[.2in]
								& \hrulefill & О. В. Хомутская	%\\[.2in]
		\end{tabular}
	\end{table}
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center}
	\large Москва \the\year
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
	
\end{titlepage}
